年輕一代無視林鄭hardsell打針：去旅行定命仔緊要啲？

雖然政府推出「疫苗氣泡」意圖吸引更多人打針，但有年輕人並不買賬，直言會照樣拒打。

許同學（左）和楊同學（右）均稱，暫不考慮接種武肺疫苗。本報記者攝

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。本報記者攝

楊先生（左）認為，科興疫苗並不能給予他信心，而盧先生（右）則指，現時兩款疫苗的副作用頗多，故暫不會考慮打針。本報記者攝

...
政府力推「疫苗氣泡」大計，今日（15日）宣佈將疫苗接種計劃年齡下限調低至16歲或以上。不過絕大多數年輕人均向《蘋果》表示沒有意欲報名，認為疫苗的副作用令人擔憂。有市民更稱，即使疫苗或是開放外地旅遊的先決條件，亦無意接種，「去旅行緊要啲定命仔緊要啲？」
...

黃小姐

19歲黃小姐

求黃小姐IG

黃小姐

痴線

19歲的黃小姐...大

..個post講咩吓

黃小姐食咩大

一睇到黃小姐，就知道連登出晒事

黃小姐好兇恨

睇到張封面圖就已經知討論既重點係咩

19歲的奶奶

仲有人睇內文咩？個個都只係睇黃小姐

全部reply 都係黃小姐

黃小姐應該長期戴罩
千祈唔好除低

已經冇必要睇內文

miss Wong

未睇留言已經估到。黃小姐會變左主題

連登仔話去旅行同打針緊要D
唔打仲笑鳩你無知
咒你中肺炎

gay test fail...

我女仔黎。。。

黃小姐
19歲

19歲 大到痴線

19歲的黃小姐

好黃。。真係好黃

蘋果都係想咁姐 求仁得仁

有冇黃小姐除罩相

屌打patreon電子雞

睇下第幾個留言先唔關黃小姐事

IG

連登仔： 圖>>>標題>>>內文

你係第一個

睇怕個po都係變咗求IG

識佢，有佢ig

都估撚到連登班鹹濕仔

包括我
記者有冇問IG

如果政府搵黃小姐幫手打針

19歲

求黃小姐ig

黃小姐真係癡撚線
係咪想迫死我

屌 基佬都淨係望到黃小姐對波

跌出黎啦

黃小姐有料

黃小姐真係講得好岩

黃小姐好好呀

很想不離題 但真的太大了

召喚起底組

無撚睇過內文 sor 樓豬

好兇胸

有內文咩？

黃小姐，你好

本斥但大

黃小姐唔戴罩應該好樣衰

19歲咁撚大波

死人蘋果真係走去問黃小姐幾多歲

#30

#39

估撚到成個post 都係黃小姐

記者朋友可摸耳影黃小姐除奶罩相

黃小姐講得茅錯

其實睇片楊同學都唔錯, 幾有GFF

黃小姐講得好

師兄食咁偏

連登仔無視新聞內容：報導定黃小姐緊要啲？

19歲嘅黃大姐 啊唔係 係大小姐 啊唔係
屌我講緊啲乜

黃小姐好黃呀

好黃

建議唔好除
應該會幻想破滅

支持黃小姐

因為#30係絲打

黃小姐，我已經save低你張圖以備打J用

打疫苗搵命搏咩

黃小姐真係勁正
睇完已經唔記得左呢個post題目係講咩

要比嘅係都許同學好啲啦

黃小姐
btw 個po 講緊咩

Gay test failed

黃小姐緊要啲

19歲的黃小姐年紀輕輕竟有如此大的奶奶。

戴住罩睇真係好似幾可愛, 對眼幾靚

全部都講黃小姐
有冇人覺得盧先生似林峯

大家話黃小姐講得啱唔啱

大撚到.....

#30
第一個同黃小姐無關嘅留言

黃小姐真係

許同學

黃小姐好正

就黎第6頁都未有黃小姐真身

求盧先生IG好似林峰

又一個寒流女

真係好大

我指打針風險

話唔定除左更加好

第5頁仲未有黃小姐IG

黃小姐唔似19喎

唔睇內文點知佢姓乜呀柒頭

好撚大波

個樣唔知有冇伏

。。。

比成效更「大」

不過就咁睇個樣好似麻麻

黃小姐！

Cls

好彩黃小姐唔係支持打fall興
唔係呢個po都唔知點收科

黃小姐緊要d

奶大遮三醜

黃小姐可唔可以快啲去做雞
好想幫襯

如果黃小姐上連燈見到你班友咁會點呢

黃小姐ig

你話佢29我都信

黃小姐個波

gay test passed

唔駛打4兄最緊要

19 歲就咁大包米
就係辛苦晒

黃小姐風險大d

CLS 樓豬個post 比黃小姐騎劫咗

her boobs too big
but I like it

You sure 樓豬出post 係同主題有關？

黃小姐 ( 19)

VIU #口罩小姐冠軍

who?

xxxxxxxxxxxxxxxxxxx

xxxxxxxxx

19歲的黃小姐

xxxxxxxxx

其實戴罩都覺得樣衰話 應該真係緊樣衰

不過有身材補救

所以話波大真係遮五醜 男嘅都封佢做女神

有無人有興趣討論一下內文

內文係咩

又白又大波

好撚正

連登冇女 所有紅字都係男人扮

講野特別有說服力

去旅行定命仔重要？
呢個post : 黃小姐

今日唔打Biontech
聽日迫你打科興
完

想識黃小姐 你個波睇落好軟熟 sor 情不自禁

推到有黃小姐ig出

化少少都屌打啦
港女最少就係大波

ching ho ball, 簡而精

點止D

盧先生

睇封面已經知個po主題係咩
頭兩頁都無人講主題

唔好同青頭計較啦

是撚但啦

呢個係許

睇片正d
夾咗下

幫你托住緊要啲

不過戴咗口罩 唔敢亂講嘢

一定好辛苦 會陀背

就咁睇塊面有啲肥

智力低下唔建議上網

起碼F以上

黃小姐19歲咁偉大

IG: yyk__

內射

著衫唔好睇 會比其他女仔話佢姣婆 淫底

我可以幫佢托住 分擔下

女權撚：又物化！你可以唔買

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

羅小姐講啲嘢好堅

你話個報道係講19歲黃小姐都去打疫苗就有討論價值

鄭小姐？

兇惡的黃小姐

ig相有d唔同，不過照jed，

淨係睇第一張圖就知個post出事

一定係盧先生

你有冇覆錯po

個記者都唔係想人地睇內文

好想鍾個頭入黃小姐對波到係咁奶同磨 實好香

_大有腦！

呢個po 只會討論黃小姐
Btw求ig

19歲的黃小姐可能比成效更大。本報記者攝

黃小姐好得

尊重啦
人地俾三個頭你係都要吹毛求疵

19歲黃小姐唔知食咩大 希望可以再訪問佢 問清楚 推薦比其他港女食

見到幅圖
唔會有人再睇字
包括我

一睇就知黃小姐份人好相與

攝記ho ball

Ig

換咗特首可能會有所改變。

Private account

我淨係見到黃小姐果兩「袋」

風險大都唔夠對燈大

對唔住黃小姐

睇到幅圖就知道第一個留言係「黃小姐」

仲想講去旅行緊要啲
但黃小姐話唔係就唔係喇

嘩左一聲

黃小姐 打破左港女冇波既定律

想屌

her face is too big

應該英美size 32dd左右，可能再大少少

楊先生 VS 盧先生

黃妹妹

又會搞啲唔知咩碼，焗啲人打

可以同黃小姐去我願意打十支

蘋果竟然唔係照妖鏡

連登網又暴動

碌到黃小姐嗰刻即刻就成個post skip 左碌落黎睇連登反應

果然冇令大家失望

戴左口罩小心中伏喎

估唔到黃小姐除罩咁有肉地 好撚正

黃小姐我鐘意妳呀！

黃小姐講野好有說服力
好開心見到香港有咁講道理既女性

not surprising

有啲似呀慈

可以同黃小姐去打針
打科興都唔介意

誓死唔打針

11頁都係離題
果然係連登

驗眼

其實香港人壓力大，污染嚴重，大把人高血壓高血脂，敏感體質，只係唔嚴重或者冇做身體檢查唔知

髮型似

黃小姐好胸狠

終於唔關黃小姐事

連登仔太咸濕

未碌落去已知9成9留言係黃小姐

many girls in 旅遊台, 感情台, world 台
時事, 波台最少女人

好人一世平安

邊個話香港冇大波妹？

我幫黃小姐打我支大疫苗

黃小姐仲要啲

改咗名喇

19歲 cls

大 L到 起馬D

pin this

黃小姐人美心善

巴打

pin this 樓主

巴打快update

原來呢段新聞黃小姐先係重點

痴撚線成世人除左睇av 都未見過咁撚柒大對波

屌你老母唔好自己j

隔籬post有

假

本想大聲斥責黃小姐

佢講咗啲咩？
我睇唔到

新名

年輕一代個個都大波.....真幸福

記得以前讀書細個無乜野睇....

全個post跣哂呔

點解19歲的黃小姐唔參加口罩小姐

一九歳

黃小姐一定好攰，我帮手托住先

又捉到一隻

黃小姐講得好啱

有冇人可以整張黃小姐gif

法官大人我屌

有冇真人相

黃小姐好大..年紀又細

有ig未

黃小姐 內文講咩

講真，打針始終好過唔打，對自己對人地都好d, 又可以出外旅行

黃小姐大波波好正啊

好想幫黃小姐打針

黃小姐胸襟豁達

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。

咪討論緊囉

點解無人識睇個pat同個波既比重
個個係度話大波

班疫苗pr情何以堪

黃小姐個對野

只睇到黃小姐對波圖

叫4萬隻忠誠勇偽狗隻打撚晒啲蝌興佢，包中共夠數

仲有唔會因為支持祖國（英屬香港同英國）而夾硬強人所難迫自己打AZ

楊先生（左）認為，科興疫苗並不能給予他信心，而盧先生（右）則指，現時兩款疫苗的副作用頗多，故暫不會考慮打針。本報記者攝

黃小姐好波

打嚟做乜

右邊好靚仔睇落

着到咁搏 點影都避唔到 除非得大頭

齋睇 頭髮 眉 眼
都覺得唔係靚女 仲要直覺佢係好多毛個啲女
只係大家重點望個胸者

師兄你啲眼力唔多掂
青頭？

越遲打越安全

真心，口罩救左佢

好淫，明知自己大波仲要著咁低胸

係平時口講愛國愛港班人都無視
好似我公司幾個藍屍叫佢哋打針啞撚晒，即刻唔記得自己平時幾支持政府

成班有奶咪是娘一除口罩就知咩事

黃小姐嬴身材
但許同學好true好pure, 性趣大啲

入黎睇黃小姐

藍屍仲話點解唔叫死差佬（cctvb膠劇）打針

曾鈺成先係真心愛蟈同愛中共（佢本身都係支共黨員同根正苗紅左仔），老鼠成以身作則打蝌興

啲記者擺明特登

拒打

拒打

拒打

拒打

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效我對更大。

推到有ig未

死廢老藍屍話，
老人家打BNT定打蝌興，都會賣咸鴨蛋

為黃小姐留名

點解去到旅行？邊個國家比你去？大陸？

黃小姐留返比大家
我要許同學，好可愛

我想睇黃小姐唔載罩喎

15頁都未有ig

其實冇人想打，係連登班廢中成日吹奏疫苗

垃圾記者揀埋啲有機心嘅女人 嘩眾取寵
係都影下啲男仔啦 大隻都唔會咁有機心

又發姣

一睇都知 唔掂啦

黃小姐ho ball

因為人性到頭來都係自私，話之你平時滿口大義凜然，為國捐軀等等